As áreas de monitoramento do SUM estão definidas na figura 4. E, com o auxílio do aplicativo Google Maps, pôde-se fazer estimativas das áreas de alcance dos três balões.

\begin{itemize}
  \item Entre os balões 1 e 2: aproximadamente 2313,7 $ m^2 $.
  \item Balão 1: aproximadamente 5246,57 $ m^2 $.
  \item Balão 3: aproximadamente 4838,71 $ m^2 $.
  \item Balão 2: aproximadamente 1733,46 $ m^2 $.
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.87\textwidth]{figuras/fga4}
  \caption{Áreas de monitoramento SUM: enumeração de balões.}
  \label{img:fga4}
\end{figure}
